去沙巴大約洗費要幾多

豪遊/窮遊大約要幾多
唔計機票住宿

去幾日？
我上次六日用左三千多啲

加埋機票住宿洗左幾多

我都係去5日 係咪有好多平野食 上網話去其他島一定要跟團去

雙島咪撚去 好多人
市區垃圾到
又冇乜野食冇咩行
係海鮮比人劏都好平

去過4日 駛左1000都冇 平到痴線
最緊要識bargain 啲tour好似一個人200幾港紙 幾平

記得去食大茄來

做full body message $1,000
foot message $250
shoulder message $300
復古火車half day trip $700
瑩火蟲river cruise $500
酒吧$50-100
咖央 + 奶茶$20
海南雞飯 + 奶茶$40
海鮮$400(每人)
以上為港紙

你係去到果度先join bargain tour 定係上網搵定？

好似好平

想問下貨幣香港對定去到果邊先對

Full body ?

1k會係點嘅服務？

我去嗰間只做女人full body, 會磨砂>做body mask
見過另一間做spa, 有花瓣浴浸，好似好正！

特別服務

去到先
kk square

玩激流 好似幾百蚊